李兆富今入稟高院控告葉劉淑儀誹謗

新民黨主席兼行會成員葉劉淑儀，日前稱領展通過專欄作家李兆富對她出言恐嚇，並引述該黨政策總裁袁彌昌指，李曾稱「叫葉劉唔好再搞喇喎，再搞會郁佢啲區議員㗎喇」。李兆富今日委託律師入稟高院，告葉劉誹謗，要求索償。

葉劉日前在立法會會議廳外見記者時，近來或因她常常在專欄和立法會批評領展，遭「領展派人恐嚇我」，引述該黨政策總裁袁彌昌稱，早前遭專欄作家李兆富恐嚇。領展行政總裁王國龍事後通過鄉議局主席劉業強，邀約葉劉吃飯「擺平」事件遭拒。李兆富當時否認恐嚇，領展則對指控感到震驚，聲稱不會通過任何人，向該黨表達有關言論。
葉劉的言論亦引來警方主動了解，後來葉劉澄清她所講的「『郁』字係我感覺」、「冇可能講exact wording」，又指領展方面沒有再聯絡她，認為「一人一句不如交畀警方調查」。

兩個床上解決啦！

"葉劉的言論亦引來警方主動了解，後來葉劉澄清她所講的「『郁』字係我感覺」、「冇可能講exact wording」"

縮得太遲

保安局局長
民政事務局局長
老董果批人既質素

metoo佢啦葉師奶，係我就唔忍啦

富仔ho ball

依次真係狗咬狗喇

專欄作家李兆富入稟控告新民黨主席葉劉淑儀誹謗。

李兆富接受查詢時說，葉劉淑儀兩次在立法會大樓回應記者時，就有關他的說話內容失實。他相信法律公正，自己沒講過的話，不可由他人塞進自己口。

李兆富要求葉劉淑儀停止再作出有關的失實言論，他說，入稟狀未有要求金錢賠償，亦無提及對其名譽損害如何處理。

我地都係葉劉淑儀

如果最後話有關言論不屬誹謗，咁點算

我係你老豆

做咁耐保安局局長 白做

打壓言論自由

葉太應該响呂麗瑤學習, 含沙射影含血噴人又唔開名又唔報警, 咁就令人無咗份工又告唔到佢誹謗.

比個二打六撚

打和

牌面上葉瘤係唔會老作嗰種人